渣打收購印度銀行 涉違外匯規定 罰逾1,000萬美元

印度反洗黑錢機構裁定渣打 在收購當地銀行Tamilnad Mercantile Bank時違反外匯規定，將處以10億盧比(約1,360萬美元)罰款。
今次調查長達8年，當局發現渣打在2007年與一個財團收購Tamilnad Mercantile Bank時違反外匯管理法。渣打確認已收到判決並正就此進行評估，故不會作出進一步評論。

咁就好啦
香港渣打乖乖地跟西方國家compliance 唔好再理支那

渣打成日當災

罰完錢又無手尾，當收購cost算拉

做Deal有當唔當災？？？你小學畢業未？？？